今集西遊最後講得好好

太上老君根本就係大部分香港人

今集成集都係到串人

師兄，邊度有得睇？

自己去報紙檔買